# Copyright (C) 2012 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mTouch Quiz\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/mtouch-quiz\n"
"POT-Creation-Date: 2012-01-27 14:25:09+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-17 15:52+0800\n"
"Last-Translator: Dinno Lin <dinno@mail.phc.edu.tw>\n"
"Language-Team: 澎湖縣教網中心 <dinno@mail.phc.edu.tw>\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: quiz.php:5
msgid "Quiz Updated"
msgstr "測驗已更新"

#: quiz.php:12
msgid "Quiz Deleted"
msgstr "測驗已刪除"

#: quiz.php:18
#: mtouchquiz.php:49
msgid "Manage mTouch Quizzes"
msgstr "管理 mTouch 測驗"

#: quiz.php:28
msgid "ID"
msgstr "編號"

#: quiz.php:30
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: quiz.php:31
msgid "Number Of Questions"
msgstr "問題數"

#: quiz.php:32
msgid "Created on"
msgstr "建立於"

#: quiz.php:33
#: question.php:108
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: quiz.php:53
msgid "Manage Questions"
msgstr "管理問題"

#: quiz.php:56
msgid "Edit Quiz Options"
msgstr "編輯測驗選項"

#: quiz.php:58
msgid "You are about to delete this quiz? This will delete all the questions and answers within this quiz. Press 'OK' to delete and 'Cancel' to stop."
msgstr "您正在刪除此份測驗？將會刪除所有的問題與答案。按下 '確認' 刪除或 '取消' 回復。"

#: quiz.php:59
#: question.php:137
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: quiz.php:67
msgid "No Quizzes found."
msgstr "找不到測驗。"

#: quiz.php:76
msgid "Create New Quiz"
msgstr "建立新測驗"

#: question_form.php:17
#: question_form.php:124
#: question.php:101
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: question_form.php:35
#: question_form.php:144
#: show_quiz.php:418
#: show_quiz.php:542
msgid "Correct"
msgstr "正確答案"

#: question_form.php:44
#: question_form.php:150
msgid "Delimit"
msgstr "分隔符號"

#: question_form.php:52
msgid "Answer:"
msgstr "答案："

#: question_form.php:58
msgid "Hint:"
msgstr "提示："

#: question_form.php:84
msgid "Please enter the question"
msgstr "請輸入問題"

#: question_form.php:111
msgid "Please select a correct answer"
msgstr "請選擇一個正確答案"

#: question_form.php:132
msgid "Answers and Hints"
msgstr "答案與提示"

#: question_form.php:156
#: show_quiz.php:437
msgid "Hint"
msgstr "提示內容"

#: question_form.php:166
msgid "Add New Answer"
msgstr "加入新答案"

#: question_form.php:171
msgid "Explanation"
msgstr "解釋"

#: question_form.php:177
msgid "You can use this field to explain the correct answer. This will be shown whenever correct answers are revealed."
msgstr "您可以使用此欄位解釋正確答案。當揭示正確答案時會顯示出來。"

#: question_form.php:183
#: question.php:106
msgid "Point Value"
msgstr "配分"

#: question_form.php:197
#: quiz_form.php:365
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: question_form.php:200
msgid "Go to Questions Page"
msgstr "返回問題頁面"

#: mtouchquiz.php:47
msgid "mTouch Quiz"
msgstr "mTouch 測驗"

#: mtouchquiz.php:49
msgid "Manage Quizzes"
msgstr "管理測驗"

#: mtouchquiz.php:50
#: premium.php:9
msgid "Premium Features"
msgstr "加價功能"

#: mtouchquiz.php:79
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: mtouchquiz.php:93
msgid "mTouch Quiz Plugin Options"
msgstr "mTouch Quiz 外掛選項"

#: mtouchquiz.php:93
msgid "mTouch Quiz Plugin"
msgstr "mTouch Quiz 外掛"

#: mtouchquiz.php:99
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限登入此頁。"

#: mtouchquiz.php:121
msgid "Options updated"
msgstr "選項已更新"

#: mtouchquiz.php:129
msgid "Left Delimiter"
msgstr "左分隔符號"

#: mtouchquiz.php:132
msgid "Left delimiter used when box is checked next to answer input."
msgstr "當分隔符號的勾選框勾選時使用左分隔符號。"

#: mtouchquiz.php:137
msgid "Right Delimiter"
msgstr "右分隔符號"

#: mtouchquiz.php:140
msgid "Right delimiter used when box is checked next to answer input."
msgstr "當分隔符號的勾選框勾選時使用右分隔符號。"

#: mtouchquiz.php:145
msgid "Show Alerts if Quiz unfinished?"
msgstr "如果測驗未完成顯示警訊？"

#: mtouchquiz.php:148
msgid "Since results to the quiz are stored locally, leaving the quiz page will lose all progress."
msgstr "測驗結果已儲存於此，離開測驗將遺失所有過程。"

#: mtouchquiz.php:150
msgid "Display a warning before a user leaves an unfinished quiz."
msgstr "當使用者離開未完成的測驗時顯示一個警訊。"

#: mtouchquiz.php:152
msgid "Hide donation links"
msgstr "隱藏捐款連結網址"

#: mtouchquiz.php:155
msgid "I already supported mTouch Quiz or prefer not to."
msgstr "我已贊助 mTouch 測驗或尚未贊助。"

#: mtouchquiz.php:160
msgid "I will email my completed translation file to Michael at gmichaelguy.com so that others can benefit from my work. ;-)"
msgstr "我將以電子郵件寄送語言翻譯檔給  Michael at gmichaelguy.com 讓其他人也可以獲得助益。;-)"

#: mtouchquiz.php:162
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: mtouchquiz.php:620
msgid "FAQ"
msgstr "問與答"

#: show_quiz.php:338
msgid "Please wait while the activity loads.</br> If this activity does not load, try refreshing your browser. Also, this page requires javascript. Please visit using a browser with javascript enabled."
msgstr "請等候正載入啟動中。</br> 如果啟動尚未載入，試著按下瀏覽器的重新整理。此外，此頁面需要 javascript，請使用支援 javascript 的瀏覽器。"

#: show_quiz.php:340
msgid "If loading fails, click here to try again"
msgstr "如果載入失敗，點此再試一次"

#: show_quiz.php:345
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: show_quiz.php:351
msgid "Your answers are highlighted below."
msgstr "您的答案將以突出的顏色表示。"

#: show_quiz.php:383
msgid "Question %d"
msgstr "問題 %d"

#: show_quiz.php:421
#: show_quiz.php:544
msgid "Wrong"
msgstr "錯誤"

#: show_quiz.php:452
msgid "Question %d Explanation:"
msgstr "問題 %d 解釋："

#: show_quiz.php:472
msgid "Once you are finished, click the button below. Any items you have not completed will be marked incorrect."
msgstr "當您完成時，請點選下方按鈕。任何您尚未完成的項目都會標示為錯誤。"

#: show_quiz.php:474
msgid "Get Results"
msgstr "觀看結果"

#: show_quiz.php:487
msgid "There is 1 question to complete."
msgstr "還剩下一個問題。"

#: show_quiz.php:487
msgid "There are %d questions to complete."
msgstr "還剩下 %d 個問題。"

#: show_quiz.php:493
msgid "Go to Previous Question"
msgstr "上一個問題"

#: show_quiz.php:496
msgid "List"
msgstr "列表"

#: show_quiz.php:499
msgid "Go to Next Question"
msgstr "下一個問題"

#: show_quiz.php:507
#: show_quiz.php:530
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: show_quiz.php:509
msgid "Shaded items are complete."
msgstr "遮蔽項目完成。"

#: show_quiz.php:522
msgid "End"
msgstr "結束"

#: show_quiz.php:534
msgid "You have completed"
msgstr "您已完成"

#: show_quiz.php:536
msgid "questions"
msgstr "問題"

#: show_quiz.php:538
msgid "question"
msgstr "問題"

#: show_quiz.php:540
msgid "Your score is"
msgstr "您的分數是"

#: show_quiz.php:546
msgid "Partial-Credit"
msgstr "部分信用"

#: show_quiz.php:548
msgid "You have not finished your quiz. If you leave this page, your progress will be lost."
msgstr "您尚未完成測驗。一旦您離開此頁，您的紀錄將會遺失。"

#: show_quiz.php:550
msgid "Correct Answer"
msgstr "正確答案"

#: show_quiz.php:552
msgid "You Selected"
msgstr "您選取的"

#: show_quiz.php:554
msgid "Not Attempted"
msgstr "沒有嘗試"

#: show_quiz.php:556
msgid "Final Score on Quiz"
msgstr "最後測驗分數"

#: show_quiz.php:558
msgid "Attempted Questions Correct"
msgstr "嘗試的問題正確"

#: show_quiz.php:560
msgid "Attempted Questions Wrong"
msgstr "嘗試的問題錯誤"

#: show_quiz.php:562
msgid "Questions Not Attempted"
msgstr "未嘗試的問題"

#: show_quiz.php:564
msgid "Total Questions on Quiz"
msgstr "全部測驗問題"

#: show_quiz.php:566
msgid "Question Details"
msgstr "問題細節"

#: show_quiz.php:568
msgid "Results"
msgstr "結果"

#: show_quiz.php:570
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: show_quiz.php:572
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: show_quiz.php:574
msgid "Time allowed"
msgstr "時間限制"

#: show_quiz.php:575
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: show_quiz.php:576
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: show_quiz.php:577
msgid "Time used"
msgstr "花費時間"

#: show_quiz.php:578
msgid "Answer Choice(s) Selected"
msgstr "答案選項已選取"

#: show_quiz.php:579
msgid "Question Text"
msgstr "問題描述"

#: show_quiz.php:613
#: quiz_form.php:211
msgid "Need more practice!"
msgstr "需要更多練習唷！"

#: show_quiz.php:617
#: quiz_form.php:211
msgid "Keep trying!"
msgstr "繼續努力唷！"

#: show_quiz.php:621
#: quiz_form.php:211
msgid "Not bad!"
msgstr "還不賴嘛！"

#: show_quiz.php:625
#: quiz_form.php:211
msgid "Good work!"
msgstr "好棒！"

#: show_quiz.php:629
#: quiz_form.php:211
msgid "Perfect!"
msgstr "太棒了！"

#: show_quiz.php:637
msgid "All done"
msgstr "全部完成"

#: question.php:17
msgid "Question updated."
msgstr "問題已更新。"

#: question.php:21
msgid "Question added."
msgstr "問題已加入。"

#: question.php:74
msgid "New quiz added"
msgstr "新測驗已加入"

#: question.php:80
msgid "Question Deleted"
msgstr "問題已刪除"

#: question.php:86
msgid "Quiz ID Number"
msgstr "測驗 ID 編號"

#: question.php:87
msgid "Manage Questions in "
msgstr "管理問題"

#: question.php:93
msgid "To add this quiz to your blog, insert the code "
msgstr "加入測驗至您的部落格，插入這段程式碼"

#: question.php:95
msgid "into any post."
msgstr "至任一篇文章內。"

#: question.php:103
msgid "Number Answers"
msgstr "選項數"

#: question.php:105
msgid "Number Correct Answers"
msgstr "答案數"

#: question.php:134
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: question.php:136
msgid "You are about to delete this question. This will delete the answers and hints to this question. Press 'OK' to delete and 'Cancel' to stop."
msgstr "您正在刪除問題，將會刪除問題的答案與提示。按下 '確定' 刪除或 '取消' 回復。"

#: question.php:145
msgid "No questions found."
msgstr "找不到問題。"

#: question.php:154
msgid "Create New Question"
msgstr "建立新問題"

#: quiz_form.php:25
msgid "<p>Congratulations - you have completed %%QUIZ_NAME%%.</p><p>You scored %%SCORE%% out of %%TOTAL%%.</p><p>Your performance has been rated as %%RATING%%</p>"
msgstr "<p>恭喜！您已完成 %%QUIZ_NAME%%。</p><p>全部題數有 %%TOTAL%% 題，您答對 %%SCORE%% 題。</p><p>您的表現評價： %%RATING%%</p>"

#: quiz_form.php:41
msgid "Quiz Name"
msgstr "測驗名稱"

#: quiz_form.php:43
#: quiz_form.php:53
msgid "Visual"
msgstr "編輯器"

#: quiz_form.php:43
#: quiz_form.php:53
msgid "HTML"
msgstr "HTML 文字"

#: quiz_form.php:51
msgid "Quiz Start Screen"
msgstr "測驗開始畫面"

#: quiz_form.php:60
msgid "For Email Submission of Quiz Results"
msgstr "藉由電子郵件提交測驗結果"

#: quiz_form.php:81
#: quiz_form.php:112
msgid "To allow users to submit their results to you via email, you need a "
msgstr "讓使用者透過電子郵件傳送測驗結果給您，你需要"

#: quiz_form.php:85
msgid "<a href=\"http://gmichaelguy.com/quizplugin/go/premium/\" title=\"Find out about mTouch Quiz Premium Feature Addons\">For detailed instructions on how to configure this option visit the plugin homepage.</a>"
msgstr "<a href=\"http://gmichaelguy.com/quizplugin/go/premium/\" title=\"認識關於 mTouch Quiz 加價功能外掛\">瞭解如何設定此項的操作指引請參訪外掛作者網站。</a>"

#: quiz_form.php:94
msgid "Final Screen"
msgstr "結束畫面"

#: quiz_form.php:99
msgid "Usable Variables..."
msgstr "可使用的變數..."

#: quiz_form.php:103
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: quiz_form.php:104
msgid "Value"
msgstr "功能"

#: quiz_form.php:110
msgid " location for emailing results. (You may put this variable in the ratings below for conditional email option)"
msgstr "電子郵件傳送結果位置。(您可以在下方評價放置此變數以提供有條件的電子郵件選項)"

#: quiz_form.php:120
msgid "The number of correct answers"
msgstr "正確答案數"

#: quiz_form.php:124
msgid "Total number of questions"
msgstr "全部問題數"

#: quiz_form.php:128
msgid "Correct answer percentage"
msgstr "正確答案百分比"

#: quiz_form.php:132
msgid "Number of answers you got wrong"
msgstr "您答錯的答案數"

#: quiz_form.php:136
msgid "A rating of your performance. (Customize below.)"
msgstr "您的表現評分 (可於下方自訂)"

#: quiz_form.php:140
msgid "Time Allowed in Seconds. (Requires Timer Add on)"
msgstr "時間限制秒數 (需要 Timer Add on 外掛)"

#: quiz_form.php:144
msgid "Time Used in Seconds. (Requires Timer Add on)"
msgstr "使用時間秒數 (需要 Timer Add on 外掛)"

#: quiz_form.php:148
msgid "The name of the quiz"
msgstr "測驗名稱"

#: quiz_form.php:201
msgid "%%RATING%% Customization for Final Screen above"
msgstr "%%RATING%% 結束畫面上方自訂項"

#: quiz_form.php:204
msgid "Enter the percent (whole numbers only) and the message you would like the user to receive in place of the %%RATING%% variable. One of these messages will be displayed if their score is greater than or equal to the listed score."
msgstr "輸入比率(只限全部數)與您想讓使用者收到的訊息在 %%RATING%% 變數內。其中一項訊息將會在使用者分數高於或等於列表分數時顯示。"

#: quiz_form.php:257
msgid "Add New Rating"
msgstr "加入新評分"

#: quiz_form.php:261
msgid "Quiz Options"
msgstr "測驗選項"

#: quiz_form.php:266
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: quiz_form.php:268
msgid "Shortcode arguments"
msgstr "短碼(shortcode)參數"

#: quiz_form.php:273
msgid "Show all questions on a single page."
msgstr "在單一頁面秀出全部問題。"

#: quiz_form.php:278
msgid "Allow multiple opportunites to answer questions.*"
msgstr "允許多次回答問題答案的機會。*"

#: quiz_form.php:283
msgid "Show the hints, when available."
msgstr "有提示時秀出提示。"

#: quiz_form.php:288
msgid "Display Quiz Start Screen before quiz."
msgstr "在測驗開始前顯示開始畫面。"

#: quiz_form.php:293
msgid "Display Quiz Final Screen after quiz."
msgstr "在測驗結束後顯示結束畫面。"

#: quiz_form.php:298
msgid "Randomly arrange questions."
msgstr "隨機排序問題。"

#: quiz_form.php:303
msgid "Randomly arrange answers."
msgstr "隨機排序答案。"

#: quiz_form.php:308
msgid "Never indicate the correct answers."
msgstr "永不指示正確答案。"

#: quiz_form.php:313
msgid "Indicate the correct answers only at the end of the quiz."
msgstr "只在測驗結束後才指示正確答案。"

#: quiz_form.php:318
msgid "Indicate the correct answers at the end of each question."
msgstr "回答每個問題後指出正確答案。"

#: quiz_form.php:323
msgid "* Must also select Indicate the correct answers at the end of each question."
msgstr "* 必須同時選取以在每個問題後指示正確答案。"

#: quiz_form.php:337
msgid "Add a time limit and countdown clock."
msgstr "加入時間限制和倒數計時器。"

#: quiz_form.php:348
msgid "To set a time limit and have a countdown clock, you need the "
msgstr "設定時間限制與倒數計時器，您需要"

#: quiz_form.php:352
msgid "<a href=\"http://gmichaelguy.com/quizplugin/go/timer/\" title=\"mTouch Quiz Timer Addon\" target=\"_blank\">For detailed instructions on how to configure the timer option visit the plugin homepage.</a>"
msgstr "<a href=\"http://gmichaelguy.com/quizplugin/go/timer/\" title=\"mTouch Quiz 計數外掛\" target=\"_blank\">瞭解如何設定計數器的操作請參訪外掛作者網站。</a>"

#: wpframe.php:33
msgid "Don't call this page directly."
msgstr "請勿直接呼叫此頁面。"

